牙爺又完勝美帝

多謝牙爺

爺你老未